[
    {
        "randomId": 68
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    }
]